[NBA名宿］Josh Smith算唔算現代大前鋒先驅

進攻有內有外有三分有傳波組織，機動力高體能好，防守更加係看家本領。

即使強如Tim Duncan , 惡如Bradley , 狂如Rodman , 熱血如KG 亦不可如其相提並論 他的出現晃如君臨天下 使NBA聯盟翻起一波波既巨濤有人說過如果Michael Jordan是上帝的話 , 那他就是地獄派來NBA的惡魔了 ,他的每一球入球都看得人如癡如醉 ,每一個籃板都搶得津津有味 ,每一個封蓋更是扣人心弦他的誕生是為要取得勝利 ,他的人生就是為勝利而活 ,他就是勝利的代名詞 他是誰?

他就是Josh Smith

雖然只有6'9的身高 可是在高手云云的NBA聯盟中他可是一點也不吃虧 不少高個子亦無法躲開他的封帽 對手往往會被他驚人的彈跳力 迅雷不及掩耳的反應所嚇到 不過他從不以此為傲 因為他知道這是他的責任，他的天性 而他更希望的是帶領球隊不斷的獲勝 作為球隊的領袖 他知道自己是責無旁態的 所以他一定會在球隊需要他的事候挺身而出 因為他是Josh Smith 是背負整個阿特蘭大命運的男人

Josh Smith強大的力量已經被全世界所認同 大家都給予他一個令人聞風喪膽的稱號-------一線鷹王
這可怕的稱號一方面是認容他天下無雙的強力封帽尤如大鷹展翅般充滿霸氣 另一方面是因為他正正是老鷹隊的王牌+領袖
背負著這麼重的壓力 Josh Smith沒有像水貨狀元brown般因承受不了壓力而一沉不起
相反,Josh Smith把壓力化動力 把壓力化為他的食糧
愈戰愈勇 愈戰愈強
他為的是要做到帶領球隊的責任 不負球迷，隊友,教練的期望....

最終他的時代來臨了 他在2011-2012賽季playoff first round中迎戰氣勢如虹的塞爾特人隊
天啊...這是一場多經典的系列賽呀
Josh Smith奮戰6場 可是最終仍不敵對手 不過Josh Smith雖敗尤榮 因為他取得了震撼全球的可怕數據17+14+5
他的表現晃如平地一聲雷
震撼了全世界的心靈 但大家不必奇怪 因為這男人叫Josh Smith 是創造奇蹟和永不言敗的男人

十年前就已經有呢種打法，果種前瞻性幾勁

一線鷹

好撚冇聽人講一線鷹

最尾都上唔到一線

認真，Charles Barkley?

U搵定工未

一線鷹邊度一線？

入過東決架

聽說總冠軍的指環總不可接觸

慶幸生係有josh smith既年代

一線鷹聞風喪膽
竟然有人未聽過

3分

58年現場睇鷹隊拎champ